話魔術係掩眼法 預測六合彩唔係啦掛

拿 連登仔點解釋

部電視慢30秒 耳機一早有人通哂水

用腦諗下啦 佢預測到自己就期期中哂啦 仲洗做魔術師？況且狗會點會比你咁易中